要有人長期mon住運輸署路況cam，提防出解放軍

唔一定會出解放軍，不過買個保險

大家留意香港三條海底隧道狀況，一有封路就立即發出警戒

如果大家住係海底隧道幹線旁留意下會唔會有唔尋常路面情況

要有人長期mon住運輸署路況cam

推

政總隔離咪老解 要出既轉個彎就到 防條春

我唔明點解咁都可以有負評

隔離就係軍營，你睇隧道有閪用咩

睇住三條海底隧道

咪係

重型裝備，軍用車輛，你確定果到有？你係入面做？入面有幾多解放軍呀？
買個保險好辛苦你？

軍區制
當區部隊嘅只係負責頂住
等其他（穩定嘅）軍區黎支援

諗唔到唔mon嘅理由

人命黎，要好 謹慎，叫大家睇mon好辛苦咩,有解放軍仲硬碰硬呀